\documentclass[10pt,a4paper]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[francais]{babel} 
% ===== 
\usepackage{graphicx,hyperref,shorttoc,url,hyperref,multicol,eurosym,numprint}
\usepackage[nomain,acronym,toc]{glossaries} % nomain, if you define glossaries in a file, and you use \include{INP-00-glossary} TODO 
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor} % allow dozens of colors, also in the table

\definecolor{darkred}{RGB}{128,0,0} %exemple

% =============== COMMANDS ===============
\input{/home/llafodog/lib/TeX/atex}
\newcommand{\sr}{\textsl{Shine Research}}


%

\newcommand{\period}{1$^{er}$ Juin -- 10 Juillet}

\author{\me{}} 
\date{\period} 
\title{Rapport de stage \\ Chez Shine Research} 

\begin{document} 
\makeglossaries % glossary

\input{title_page} 
\newpage

\input{remerciements}
\newpage

\shorttoc{Sommaire}{2}
\newpage

\input{avant-propos}
\newpage


% ===============



\section*{Introduction}
\subsection{Contexte et missions}
\subsection{Objectifs et moyens}
\subsection{Plan}


\section{Shine Research}
\subsection{L'entreprise}
% Entreprise : histoire, activités, produits,
% fournisseurs, marchés (clients), organisation,
% organigramme, ressources humaines et R&
% D, données économiques, spécificités,
% stratégies, points forts, faiblesses... 

\subsection{Les membres}
% Service ou équipe dans lequel vous avez réal
% isé votre stage : organisation, activités,
% programmation du travail, tableaux de bord et
% systèmes d'informations, plateforme et
% langage de programmation, outils... 

\section{Ma mission}
% résentation de votre mission
% : description du contexte, de l'existant et des besoins pour ensuite
% expliquer et motiver la ou les missio
% n(s) qui vous ont
% été confiée(s)

\section{Résultats}
\subsection{Pour l'entreprise}
% Travail réalisé : présentation des résultat
% s obtenus en termes d'analyse du problème, de
% conception et de validation, explicitation et
% analyse de la valeur ajoutée, proposition de
% poursuites envisageables et de pistes d'améliorations... 

\subsection{Personnels}
% Organisation et gestion : éléments de gesti
% on de projet, inventaire des compétences
% mobilisées et acquises
% dans le cadre de la mission,
% analyse de votre prestation,
% proposition de pistes pour progresser... 

\section{Conclusion}
% Conclusion technique et personnelle
% : résumé du travail accompli et des résultats obtenus en
% faisant clairement apparaître si les objectifs ont ét
% é atteints, et pourquoi dans le cas contraire. La
% conclusion doit permettre au lecteur de répondre à cette simple et unique question : << Que dois-
% je retenir de ce travail ? >>. La conclusion s’achèv
% e sur des propositions de
% perspectives à la suite
% du travail effectué, et sur un bilan personne
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexes}
\appendix
\label{appendix}

\tableofcontents{}
\listoftables
\listoffigures

\section*{Sitographie}
\bibliographystyle{plain}
\renewcommand{\bibname}{Sitographie}
\bibliography{sitographie}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Sitography}

\section*{Glossaire}
\printglossary[title = List of Terms, toctitle = Termes et abréviations]
\label{glos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Glossaire}

\HRule{}
% 4ème de couverture
\section*{Français}
% Abstract 
% keyword

\section*{English}
% Abstract 
% keyword


\end{document} 

